唔收五毫膠袋費犯法?

如果店主整個優惠係若購買一件貨品或以上，可以有五毫優惠， 買兩件就有一元優惠

咁收完佢唔好再減返佢
咪唔算犯法嗎?

我都有諗過呢個問題
咁如果個客唔要膠袋
嗰$0.5係咪當係老闆多謝個客支持環保先

自己同個官講

為求打個和姐

唔係喎如果佢唔要膠袋咪蝕錢

有套av係講打官司

係咪無碼 劇情係講時間停止？

唔係呢套

嗰套嘢成套係喺法庭上面進行

係講一個痴漢被告同女學生原告打官司嘅時候……xyz

搵唔返條link

女一般
有馬
劇情打鬥

劇情搭教

Google 一搵就有
如環境保護署有理由相信某人在出售貨品時正犯或已犯以下罪行：

(i) 未有就直接或間接向顧客提供的每個塑膠購物袋或經預先包裝的每份為數10個或以上的塑膠購物袋，向顧客收取不少於5角的款額；或
(ii) 向顧客提供回贈或折扣，以直接抵銷直接或間接向顧客提供的每個塑膠購物袋或經預先包裝的每份為數10個或以上的塑膠購物袋，向顧客收取的款額或其任何部分;

Btw點解變咗講av

我擺啲膠袋係度比人偷計唔計
偷完唔捉你
邊個放蛇就問返佢做咩偷野

可能當你間接提供不過我都唔清楚講真環保處都好少執法

多鳩餘法例
唔通我去買鞋之後就咁捧對鞋返屋企？

預先包裝好的十個以上塑膠袋

唔係講笑上次真係就咁捧住個盒返歸

紙袋

我依套都幾正 係上原結衣做